其實堆國際學校點睇送中條例？

外國領事同商會都有關注
咁應該同佢地都有關係
有無連登abc講下班黑白啡點睇

well 其實我有BC 喺united kindom 又有基層漏
not afraid lor